（Netflix) 明日歐洲爭奪戰討厭區

有無人睇緊

好似伏伏地

睇個預告都唔吸引

imdb 6.5 分
NETFLIX original 冇8分都唔會好睇

討厭區

睇完淨係知方舟真係正方形

整體好看嗎？

屌 阿哥同個老豆生死鬥個一幕

出面劣評如潮

岩岩見到 但望多兩望好痴膠膠地 入list排住等先

係特登打討厭區？

又唔洗睇了

真係討厭

有冇人睇左?

係咪得我一個覺得幾好睇

兩日睇晒， 我覺得好撚正喎
係咪得我地兩個覺得好睇

勁想追落去，之後應該3分天下 (靠poster 9估)

我覺得ok wor

要同個殺你全族嘅女人扑嘢

根本刷首抽
其他人做豬做狗你生得靚仔俾條女包起仲幫你入埋族

成套野得搵方舟條線算好睇

反而我鍾意烏鴉條線， 方J都好睇不過條o靚仔好屎戲

btw, 覺唔覺Jannik Schümann (之前最受寵的奴隸男友) 勁似劉馬車

頂，估唔到真係有人好似我咁諗特別係主角第一晚畀人拉去仆野，第二朝返嚟嗰陣，呢條友對住主角講嘢個表情，個樣仲要個神情都係100% match

總之好睇
唔劇透咁多～

btw 隻奴隸鴨真係好似劉馬車